Dobry den! Jmenuju se Adam. Je mi dvacet jedna let. Jsem z Ruska z Novosibirsku. Mam rad hudbu, procházky a cestovaní. V Praze studuju čestinu a angličtinu. Studuju taky economiju z ameríčanskímy studentamí. V XXX Praze Stary hrad a mosty a parky. Bydlym v hotele dou, ale htel bych bídlet v byte. Taky htel bych studovat na VŠE a potom pracovat v banke. Zajmám se o actívní sport.
